晏啦！快啲去痾屎！

唔係一陣冇得食！

push

on9

雞嚟咖咋

食過？

女都未食過

wooooooooooooghooooooooooooo

改咗就當我食過？

勁到
唔怪得唔食雞

屌今日玩到得返4個人 係懸崖底上唔撚到去 縮圈死撚咗

傻閪

笑